
                      Volver a verles ha sido genial..pasas parte d la peli recordando las diferentes historias d los personajes..me ha encantado..es verdad q d no haber visto ninguna de las anteriores puedes quedarte perdido..sino tuviera unas magníficas pelis anteriores igual quedaría corta..
        
            